如果你的另一半是雙魚座

恭喜你
你好幸福

多謝

但點解咁講

重視另一半
將她放在第一
家人第二
計劃將來
有清晰目標

On9

點解呢

極度唔同意
我就係雙魚
但都係冇計劃同目標

相主個名
賤格

咁每個人都唔同嘅

愛你喔

招雙魚女友

信星座都on99

祝你成功

未熟悉一個人
都可以攞星座嚟參考

完。

識一個雙魚既人
佢就係一個專一的玩家

有第二個我

雙魚真係叻
識係另一半面前扮溫柔體貼
背後根本就係一個玩家

對 佢扮曬蟹

我都想扮

唔通流淚

尋日煮飯俾男朋友食
佢咁大個大男人竟然喊

利申 我是雙魚

我男朋友中晒
但好大男人

好絲打
感動

邊方面大男人
搞搞佢

嘗試變成雙魚座

算吧啦
除咗日日ff自己好掂好好之外仲識啲乜
又懶又不切實際又情緒化，男人諗嘢成個女人咁
好噁心

cant agger more

有啲複雜睇唔明

你變男人佢變女人

想收埋我喺床下底

我係咁計劃未來 計劃到連第一步都行唔出

小弟要同師兄學嘢

計劃啲自己做到嘅嘢
做唔到就係ff 你又ff

嗰個我老豆嚟，點解我要變？！

好煩

兄弟冷靜啲先

我都有個廢材老豆
我明你感受
依家我同佢係0溝通當少咗個人
嘗試唔好擺上心

大家千祈唔好中伏

為你而煩唔好咩
他朝唔煩你
你就失去他了

中咩伏
入咗港大未

雙魚係心player多喎

dramatic到痴線
少少事就一哭二鬧三上吊
日日24小時reality show咁

花心到仆街
見異思遷既賤精

做得player咪又係啲女

入tvb啦

我唔會

星座撚 戇鳩鳩

都以前既事了
佢煩在唔係多野講黎煩我，我都想
而係唔知佢諗乜 可以無啦啦就唔開心，無線索可以跟到，又無話我做錯d乜
最後都係話覺得做朋友好d，好耐人尋味

咁你又入嚟

唔明咪直接問

就咁拍個拖都諗到去結婚生仔 帶綠帽 驚自己唔係真係鐘意 驚人哋唔係真係鐘意自己 鳩諗 鳩諗 etc… 最後原地企左係度

有 又係話無野果d
可能做左好多年朋友，一齊既感覺唔同，或者可能諗緊其他野，我估唔到
不過算啦都過左去

得罪講，係
可能係我地遇到果d係咁啫

我預到嗰啲都係
男嘅ff自己係戰鬥士星矢，女嘅ff自己係韓劇(悲劇) 女主角

on9

成日哩埋自己sad，咁想一齊分擔又唔肯講有咩問題，我都會sad架

x3

尤其明知雙魚座最愛是流淚

扮流淚咋嘛⋯⋯ 發long禮嗰陣不知幾清醒

近排散？

Ex係雙魚 一齊個陣真係勁開心勁sweet
利申 我都係雙魚

要是回去 沒有止痛藥水 拿來長島冰茶換我半晚安睡

點解我果個唔係
又蠢又冇主見
成日唔知自己想點
又唔細心唔體貼

因為佢on9

雙雙魚真係好開心
但

Diu 我真係完全唔覺sweet
睇嚟要換過個

你都試過？

另一半係雙魚
身邊多異性朋友 好冇安全感
又成日冇喇喇西鳩我面

便係啦

朋友姐 一齊去咪得囉
你做咗啲咩

如果佢肯比我去 我一定仆過去
有時佢連係街撞到朋友都即刻鬆手話想低調
我做錯野西我面都唔緊要
屌 有時冇踩親佢條尾都冇喇喇西面
不過想講 愛一個人 無論佢有幾多個缺點
你總會搵到一個理由愛佢

係我就散

屌你老母 岩岩先俾雙魚被分手
幸福？邊撚到幸？邊撚到福？

犯咗啲咩錯

尋找下一個雙魚座

捧到我上天，然後一走了之
話我太依賴

有時有啲嘢真係一半就夠 唔好多 適可而止 就算佢俾哂所有嘢你 你都唔好受 一半一半就夠 呢樣真
吸取教訓 下個更好

我果條魚好大男人
黎緊準備飛去打柒佢
遲早比佢激死

啲人成日話雙魚花心 其實係單身個陣鍾意玩周圍撩下人 有伴侶就會專一 個心只向住伴侶 同埋雙魚感受性強好敏感 拍緊拖個陣佢覺得對方開始冇咁重視佢嘅話 就會係出面搵返失去咗嘅存在感 就營造咗花心嘅感覺

Agger
Ex冇計劃冇目標 淨係掛住玩

你個名我笑咗 好撚啱音

打咁咁益佢
不如心痛

兄弟

試吓搵
唔好掛住玩

當佢沙包咁打
利申 打開泰拳

我識果個耶撚 想同我瑋齊 但要我陪佢番教會

有肌膚之親 便宜咗佢

不了
教會
感謝主又乜乜乜
我屌

有計劃但係唔會實行

個計劃自己有有冇能力做到先

唔做咪無囉

依家幸福緊

曬命

命運能選擇

爽laa你

你啲post 好好好多人

邊個post

雙魚座真係好撚煩

需要快樂

空姐仲麻煩

搞大佢

無事既

慘

搞大搞大

你

mon9 u

唔明

木嘈

都係唔明

on9 扮曬蟹

真心唔明

點睇d 星座撚女仔
一問我咩星座
答完雙魚 就會: 喔 雙魚係賤男

本身對佢有意思即無晒

我係雙魚
我重視女朋友到佢覺得我煩
被飛了

俾過雙魚座ex出賣 憎佢一世

利申：天蠍

雙魚座成日彈出彈入 完全唔知佢諗咩
利申 處女座

五十五十 係佢鍾意嘅星座咪好
唔係就都on撚鳩

屌你老母

係人都要返啲私人空間
太過保護性真係好撚煩
做咩都俾人管住哂 屌
仲煩過老豆老母

飛

咩原因

多啲了解就知 單刀直入

仲未有安樂死
慢慢享受你嘅人生

如果你同我friend講你唔想拍拖住 但你又冇親口同我講 係個friend私下同我講返 咁即係點 我應唔應該繼續鍾意你?

想分手
但又講唔出口
驚做衰人
相處成點？ 耐唔耐先？ 唔耐就 走啦
下個會更好

屌
唔講清楚

唔覺囉 利申比兩個雙魚hurt過

雙魚係咪大多樣貌幾好

我們都是雙蠍的殺手，對嗎？

係啊我好幸福
有個女朋友識痴住我又專一笑得又靚又識慳家
擁有佢就等於擁有佢全世界幾好

試埋第三個

呢樣答你唔到

雙蠍

雙魚座是最好的

不了 怕了

ON9 雙魚最撚花心呀

只對你一個花心

wow 勁 食女

食乜女
你？

食肥妹仔

肥

冇你份 sor

仲好

垃圾玩家 唔識食

吹咩

男朋友係 但一啲都唔似

咁你男朋友係點

專一既雙魚 係無人鍾意

講緊你呀 熨斗

被你看穿了

看透了

無計劃將來
有時都唔知我係咪佢既第一位
優柔寡斷成個女人咁

雙魚彈嚟彈去都係個幾樣㗎咋

煩到死 吃屎啦

Me

垃圾

唔煩你嘅係咩

恭喜

我雙魚佢又係雙魚 明知佢啲性格真係典型雙魚
真係好乞人憎 以前啱啱分手要人係身邊陪就對我好
以前有幾好而家就有幾差
當我係咩
冇一齊 純粹朋友

你計較

因為我鍾意佢

睇埋星盤先下結論啦

即刻駁嘴

至於你冇過份自戀吖

愛你喔

做咗水泡

唔撚識

嘴裏對詩

自信

係自戀，冇打錯
因為串緊你自戀

wow

我好靚仔

詩中有愛

想行動又唔行動
成日都係我做主動

雙魚係垃圾係屎
player 死全家

大方得嚟唔主動

雙魚男係我遇過最賤既生物

因為一個而定？

我都係咁話 當初話幾愛你 散左一星期就話放低左 仲俾我知即刻識女

散咗
佢點做又關你撚事咩
你地散咗啊
話俾你知係想激你

雙魚座一齊好sweet
分咗手之後話知你仆街死
係唔撚會想理你
係因為分咗手啊

同雙魚女散左，
一齊果陣好sweet呢句認同，
其他完全唔認同，
拍緊拖一齊果陣已經瘋狂同d前男友s whatapp單獨食飯，
鬧過一次交之後無再搵前男友s,
不過就網上收兵，
網上d兵仲重要過自己男朋友

收嗲啦
雙魚剩係識派帽架炸